有咩爽得過晨勃

腳踏實地嘅感覺
我係活生生在世嘅一個人

仲有巨龍又咁生猛，仲硬到，真心安
見到大大碌又有種優越感

但你冇女

有咩爽得過晨勃再打個靚j

晨操囉

含醒

然後就攰足成日

有咩爽得過晨勃再打個靚j 食個靚早餐 再訓教

試過條女見我晨勃 一下騎咗上去

今朝返工之前先襯晨勃同老婆執一劑先

其實夠訓夠休息 晨光第一炮係唔會影響體力

巴打咩post 都見到你

因為我好得閒，又冇老闆監住我

yes呀！
好過青衣臭鳩朱啟南連晨勃都冇，廿八歲人就陽痿

冇晨勃好多年

夢遺

屌 成日朝早坐巴士訓覺 落車果陣扯到恆一恆